冠状病毒大流行是一场全面的噩梦，但也有一些希望。 优步希望在2030年实现全电动。 这不容易|凡妮莎·贝茨·拉米雷斯| 2020年9月10日|奇点中心 
 就像黄金长期以来被那些对动荡的宏观经济状况心存警惕的投资者视为“安全港”一样，对于那些不确定股票和其他高风险投资的前景的投资者来说，白银也同样成为了一种选择。 投资者将创纪录的资金投入华尔街最受欢迎的“安全港” 
 对神经科学家来说，周五展示的最令人感兴趣的进展可能是马斯克所说的“链接”，一个银元大小的磁盘，包含计算机芯片，它压缩并无线传输从电极记录的信号。 埃隆·马斯克的Neuralink是神经科学剧院，大卫·罗特曼，2020年8月30日，麻省理工科技评论 
 更便宜的爆米花可能会促使有意愿的消费者重返银幕。 这么大的折扣能让你再去电影院看电影吗? 2020年8月20日|财富 
 你的手机和电脑里都有贵金属，每年有价值210亿美元的金银被用来制造新的电子设备。 我们用微生物来清理有毒的电子垃圾。 这里是如何|塞巴斯蒂安法诺| 2020年8月20日|奇点枢纽 
 赫卡比身穿一件蓝色条纹衬衫，左手腕上戴着一块银色手表，在封面上显得眉飞色跳。 赫卡比2016:弯下腰，像囚犯一样接受它! |Olivia Nuzzi | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 现在是网络电视的黑暗时期，但像格莱凡特这样的实验是一线希望。 “Galavant”:一个醉酒、淫荡的音乐童话|Melissa Leon | 2015年1月5日|DAILY BEAST 
 她的名字叫Courtney，她是《Photoplay》、《Screenland》、《Silver Screen》等杂志的时尚编辑。 Lee Marvin的Liberty Valance微笑背后的故事|Robert Ward | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 不祝贺那些含着金汤匙出生的人，然后责备穷人是因为贫穷。 耶稣并非生来富有。 想想。 2014年12月25日|DAILY BEAST 
 布林斯利走到巡逻车的副驾驶一侧，举起一支银色的金牛座半自动手枪，开始射击。 “请别死! 《拯救被谋杀警察的疯狂战斗》2014年12月22日|《每日野兽 
 金银使脚站立得稳。惟有智慧能胜过这两样。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 立即用用饱和硝酸银水溶液(1:1)润湿的滤纸盖住管口。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 当绅士们使用时，通常都要携带一个银盆在里面吐痰。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 仆人就追赶那人，用诡诈的计谋，得了二他连得银子和几件衣服。 上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德 
 钟的顺序是第一“银”，第二“金”，第三“铜”，第四“铁”。 同化记忆|马库斯·德怀特·拉罗(又名A. Loisette教授)